9月1日和你塞

今日失敗嘅原因唔係文宣唔夠
係無人7點起身呀
運動搞咗就嚟三個月仲係未知道香港人習性？
係一定遲到同朝早一定冇人
所以 我決定提出
9月1日
下晝兩點
一齊去機場
塞到佢取消全日航班為止

自推10連

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

係咪已經無人想直入春袋啦？

TG 大Group已有超過1300人：

TG channel會隨時更新資訊：